有朋友睇美國時事節目,有主持話區選好正式既民意,唔聽大多數民意就係獨裁..獨裁政府政權

佢聽完都覺得點解我地咁小國際文宣講依點

其實依d政府無得駁

主流民意，你唔聽就即係獨裁

岩

有咩口號順口

可惜大家都係中國人，唔係美國人。人地講乜都無用

政府：嗯，所以？

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

咁外人睇完我地當局者迷

咁我地覺得岩咪改變下囉

個fd話個評論員主張取消關係法
因為已經無左1國2制

美國人好重視區選結果
如果咁既結果政府都唔聽既就叫獨裁政權

反而我地好小拎區選結果做文宣

比國際線打既姐

堆杯葛，白票撚
立法會前又會全體出動

有講，比五毛spin走咗

所以台灣選舉新聞都會比人拉埋香港區選一齊講
結論就係: REJECT CHINA

所以有咩文宣好整
有咩順口口號

區選民意清晰
獨裁政府政權

民主同獨裁分別

沒有普選 唯有獨立

香港獨立
唯一出路

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

真

有無文宣組
同中文好諗下

其實唔使等到區選，當初一百萬人上街政府都唔聽，已經係最好證明